Sometimes people deserve to have their faith rewarded.

我知道距離落實五大訴求，仲有好長一段路，而我地好多手足都犠牲左 我更加對咩階段性勝利反感，咁會令我諗返起5年前...

但係，我希望咁多位唔好一味係到屌慶祝嘅人先。雖然話唔係見到希望先去堅持，而係堅持落去先會見到希望。但經過呢咁多個月，我諗有好多人都攰啦（包括我，我知我冇用）

正如標題所講，人係需要見到有回報，知道自己嘅付出冇白費力氣，先會更加堅持信念落去。今日嘅選情，可唔可以當作小小嘅慰藉、鼓勵比我地嘅手足呢？

最後，我地要繼續反抗，已經開始見到曙光架啦，那怕只係少少。香港人加油！香港人反抗！香港人報仇！

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選